調查：iOS用戶最討厭同Android用戶約會

Lawton

情人節剛過，在海外有不少單身人士利用交友 App 約會。但根據一項調查指出，用戶對於約會的對象，在約會期間操作電話有不同的看法，而且對方使用的機款式，更會影響約會後留下的印象。

外國交友網站《》在 2016 年年尾以 5509 名 18 至 70 歲的單身男女作為調查對象，在電話層面上，探討他們對約會對象的看法。在調查結果顯示到有 75％ 受訪者不喜歡對方在沒有給予解釋前接聽電話，而不喜歡對方在約會途中使用手機的受訪者有 58％。
更有趣的是，有 92％ 的女性不喜歡約會對象使用比她們所持的更舊款的智能機，或許男士們下次約會要買過台新機。調查亦顯示，iOS 用戶對 Android 用戶做負面評價的機會率，比平均水平高出 21 倍；但 Android 用戶對 iOS 用戶投負面評價的機會率亦會比平均水平高 15 倍。
但令人意料之外，只有 14％ 受訪者討厭對方在使用軟鍵盤輸入文字時發出嘀嘀聲。

即係iOS用戶多啲歧視人

Airdrop

即刻send過జ్ఞ‌ా收佢皮

窮撚用舊機都要俾女歧
所以話窮撚真係死埋一二邊算
利申 窮撚

唉..用緊3gs

用緊iphone X咪一樣無女

問題黎啦，我未見過靚女用an機

多啲出街啦毒撚

蘋果幾厚面皮先可以發呢d鱔稿

有錢靚仔嘅話用3310都得啦